有冇人會去紋身展

如題

代fd放飛 有意留tg

買左3day pass, 卜左個鬼佬紋oldskool野

3 day 咁撚癲

有咩咁顛，自己第二日紋野都冇左半日，第一日入到去都5、6點

今年預先已問過幾個artist 全部都變晒㫁鐘計 價錢冇上年咁吸引了

幾錢？

188買 放160 可議

唔係有啲artist book左可以free你入去？

咁就唔知了，三日飛都係幾百蚊姐